有冇人兼職揸的士

考左個牌無揸過
想試下揸夜替更試下
有冇同行可以講下一更賺到幾錢左右

留名.
過年前考咗牌.
想楂綠的, 唔係好識路點算? 下下都問人可唔可以帶路 or 開GPS?

早更扣成本 1500左右

師兄咁西利

做港島 唔過海

lunch 係車食個包就算

電話開定google導航，語音輸入地點名

大把的士佬都係用gps嘅啦
大陸啲的士佬直頭個個都用高德/百度導航

大陸嗰D 唔講啦. 全部外省佬, 真係100%跟高德行.
但係我喺香港我真係未見過的士佬開GPS, 可能我去嗰D 都係D 好大路既地方.

講真, 純講導航, 高德真係好過google .
去到D 複雜路口, 高德畫埋個路口出嚟俾你睇.

push

各有各好 高德行東廊落柴灣會呃你入東隧 google 就會彌敦道叫你無限uturn

邊區

起碼18區識去，主要幹道識行先啦，入到區多小路先問客通常都唔怪你

大同呢個星期一日賺千幾兩千蚊

揸開假日的士
平時都有揸開車 不過揸的士都會開住導航
唔係唔識路 不過廢時兜遠左 所以開住導航會穩陣d
好多香港人就咁講兩條街名要你去 例如xx街 yy街交界
可能我道行未夠深 一定要開地圖搵個位置先知點去
用導航最好用高德 唔好用google
google雖然都一樣帶到你去目的地 不過有d位係錯 例如叫你禮頓道上堅拿道天橋入紅隧
你上到橋就發現係cut唔到去右線入紅隧
一定要係皇后大道東 / 黃泥涌道上橋行右線先入到紅隧
同埋google幫你揀路 通常都會兜路 試過比客話我兜遠左
反而高德就未試過比客話我兜遠左
不過都唔會完全依賴導航 入到d內街先開始睇導航 區過區就多數唔洗睇

好做唔做做dc9

多謝師兄分享

當part time姐 渣下車 一日執千幾兩千 夠我食一個月早餐啦師兄

如果冇平時dc9 d仆街野我絕對支持，但係好多全職dc9揸到monster truck咁

千幾蚊 好過炒散。。

星期六日渣早更 純遊街同等站頭 扣除成本最多試過賺千一蚊左右
利申九龍車

做uber 好過 勤力d 有加成

我星期日夜更最多都係1600-1700一晚 扣埋租氣 都係1100左右

前排做過兩晚夜替 全程跟高德行加唔識搵客 一晚扣左得六百到

師兄有冇心得分享

屋企人揸緊夜更 part time
好生意勤力既 2千幾都有
平日靜既 可能得千幾

千幾一闈又唔扣稅

好有興趣，有冇多啲巴打可以分享下？
可以當炒散得閒揸下定係只可以做長期固定partime?
自己好鍾意揸車，寧願周圍走都唔想做parttime sell屎鳩企

夾老細ga ja

冇錯，如果唔識人/冇人介紹，去搵車行/打理人，簽字後再同佢哋夾

預定一皮野按金

呢行唔夠人
替工唔使 10000
好多放低三四千就上馬
再分期供份按

同埋替工可以隨時報你自己番到既日子比打理人/車行
等佢安排

一般星期五六最多生意
所以替工未必開到呢兩日
其他日子一般都幾缺人

點做到

勤力d 食飯速食 揸快d
有時去左偏遠地區 吉車出翻旺區
又多傻仔飲醉亂比錢
揸一晚都千幾 其實都還可以
星期五六日 好景都有2千
日頭翻full time 夜晚間唔時揸taxi
唔怕攰 其實都幾好搵

我都係夜替 岩岩開始係車上食包咋
唔知邊到搵客
成日係九龍果邊葵涌 將軍澳都吉車岀番旺角

推，希望有師兄分享多d

想做就去租架車試下先啦 搵番車租油錢當賺個經驗

新手做的士替更，想問下有冇電話卡介紹？要有通話分鐘同數據，廢是用私人號碼接單

最抵係咪3hk張萬能年卡？

有無巴打可以分享吓點考的士牌？

第一你真係想考個牌
只要你想考個牌，每日抽半小時溫書就ok

利申 1take pass

想呀，請問是出去報，或是自學呀？

如果接85折APPS嗰啲單會唔會搵多啲?

閒日定假日？

你唔熟路做 85 折比人屌到啪啪聲

自動波牌可唔可考到的士牌？

寄信報就得 有書仔俾你溫

特更 三千

話唔過海果d都係仆街垃圾影衰全行